讀書都讀唔好 人生仲有咩意義

朋友又冇 又唔識讀書 自己仲有咩用

識揾錢就得

照顧雙親

你好廢

人生得讀書得錢？

仲有咩

讀得好無意義

大把野可以去實踐啦 年輕人

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

世界咁大去下旅行 尋找吓人生意義

返去煲下中華一番，
跟住去報中華廚藝學院...

畢業就入大酒店乜乜乜....

冇錢

我都係 個人好頹